伊藤潤二 Collection 聲優名單 1

2018年1月7日播

雙一：三ツ矢雄二
押切：下野紘
夕子：名塚佳織

原作：伊藤潤二「伊藤潤二傑作集」「魔の斷片」
監督?人設：田頭しのぶ
腳本：澤田薫
音響監督：郷田ほづみ
音楽：林友樹
動畫製作：STUDIO DEEN